［接龍］屌你老母閪，薯條麥樂雞，汽水蘋果批

請接埋去....

喺度食定拎走？

樓主好撚威

恒大小瀝源，還原靚靚拳

樓豬正傻閪

雞姦送水渾

要執多幾劑

你話龜貴定雞貴

屌你老母
如來佛祖
芝士漢堡
海底尋寶
臭閪唔撚好

留言正傻西

你老母做雞

比飲管唔該

樓主三腳瘸
智商非常低
條女係臭閪
佢老母係雞

唔講咁多
即刻駁嘴

仆街冚家鏟，豆腐火腩飯，例湯凍檸茶

我 想 要 雙層芝士孖堡餐 加豬柳蛋漢堡～